舉報濫用公屋戶！見到的支那戶濫用就舉報！

即使佢無濫用都可以煩下個住戶，等佢地拎晒去做Airbnb!

光復香港！

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！